分享最近釣魚心得

我既心得係。唔使買桿既

一個八磅魚排。一包鈎。一袋鉛。兩條蟲。一把刀。夠玩半日

首先執齊以上裝備。去七仔買半打藍妹。
行過街市斬半隻燒鵝。

去就近碼頭霸個靚位。

隊罐啤食隻脾先

D骨就掉落海引d魚
之後就開壇落鉛幫鈎。一條蟲切十份
咁你就有廿份餌。
之後就掉落海等。當然。過程中不忘隊啤食燒鵝同隔離d釣友吹水。吹得幾個字一扯！

Ok kick石！

扯斷收返上黎又綁過。
如是者十次八次用晒你d鉛同埋鈎之後。你d啤酒同燒鵝都所餘無幾（骨照舊掉落海引魚）
咁你就可以食埋隻鵝，飲埋罐藍妹，執埋d垃圾。有剩d蟲就比隔離or掉落海。
之後拎返個冇左一半絲既魚排
返去同屋企人講
「刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。」

Ok

=3=

肉酸

尊重 ok?

琴晚宵夜個邊爐 飽到我連lunch都慳返

十卜樓主

心諗 做乜鳩

ok 以後唔串了

不吃宵夜串燒了嗎

痾舊屎落海好過燒鵝骨啦，信我

已經5提老母

釣魚係望天望地襟手機
人地問:今日去做咩?
我:我今日去餵魚

通常叫樓主老母下海俾我釣

燒鵝脾

不了 熱氣

Rubbish player

幾有潮文味

回塘鳥

又話唔提老母 你依家又借d2提起
下下肉酸老母要講晒出口咩

好多人都回塘 好在你陣a0味仲係到

屌你麻友

屌你老母！

回錯 sor9